夜深 示威疑惑

同好多個晚上一樣，都係因為睇 Facebook / telegram d 相訓唔到。

首先好多謝勇武既巴士捨我其誰既精神，中子彈同催淚彈真係好辛苦

另外廢中我有少少疑問，做乜次次發夢大家都要搞咁晏？每次總有人落單，每次總有人被人打。比人逗係小事，難過係果種心理陰影同身體創傷

發夢還發夢，唔好每次都拖咁晏，見到你地比人打都唔開心。

鬼